
                      El director de Kinatay se embarca en un proyecto algo más convencional, y hecho para el "gran" público (el que consume dramas políticos, si es que se puede llamar grande), con una Isabelle Huppert que siempre resulta atractiva, aunque un poco con el piloto automático.
        
            